咩係愛情 結婚又係為咩

過往有幾段感情經歷
令自己唔再完全訓身於愛情

見到身邊朋友
嗰個付出所有 all in 去愛 迎合男朋友
自問一定唔會
即使對身邊人都會有保留
無論屋企人定男朋友

我曾經被男朋友傷害過
我依家都原諒左佢 但都會有條刺
令自己唔再all in
即使依家男朋友都好似對我好好
但總會有所懷疑
已經冇能力再完全相信佢
大家都一齊左一段長時間
都向住結婚條路行
只係 我仍然抱有懷疑
覺得始終睇唔清佢個人 個心諗緊咩

好可悲
究竟世界上仲有冇真愛
點解要結婚？
結婚係真係兩個完全信任, 愛對方的人結合
定只係時間同條件都match
你對佢都有d愛 唔抗拒 佢對你好
就決定行埋落去？

愛對方 完全all in 完全信任對方
真係好勇敢

直到依家仍然對身邊人 唔會完全信任
我係個可憐人

想有個伴

個心有條刺咁仲點行落去，你原諒左佢，但你信唔到佢，其實結果都會分手
利申:過來人

自問年紀都唔細
身邊親戚朋友都睇好我哋會結婚
（佢地唔知嗰件事）
同我都算門當戶對 條件match
佢依家都對我好好

即使有時候仍然會諗起
又怕自己年紀慢慢大
搵唔到一個好似佢條件ok對我好的人

所以之前麥明詩之前關於女人慢慢貶值嘅說話
其實我都好同意

Sad but very true

結婚係女人年紀開始大搵唔到更好既選擇

到最後宜家有無同佢分手定仲一齊緊？

依家仲一齊緊

身邊親戚朋友個個覺得佢好仔 條件好
有人甚至話過 覺得我襯唔起佢
真係有苦自己知
但冇理由周圍同人講佢曾經對唔住我
........
其實係咪只係我太在意身邊嘅人嘅諗法

如果我唔係同呢個結婚
我肯定兩老都會失望

中出

樓主幾手西?

結婚對我黎講係女人趁住自己價價未跌到好低既時候搵一張長期飯票

處係俾左佢

講下你條仔點傷你?

婚姻唔係長期的賣淫

多謝師兄陪我傾。因為仲未瞓得着
其實佢係犯過風化案

真係 重傷一次就夠 all in嗰啲人換嚟咪心痛lor

但我係比左佢之後 呢件事隔一年度先發生

好佩服啲人可以屢敗屢戰

講真 我自己都做唔到

所以我當時係好震驚失望 呢啲事竟然會發生係我身上

明白 但已經付出咗
付出呢樣嘢自己都有責任

而我依家嘅迷思係
去到呢個Moment
我地仲應唔應該一齊落去

其實我當時係決定比多一次機會佢
因為覺得佢平時為人唔係咁
都覺得佢可能只係一時糊塗

而件事發生後呢幾年
佢都好努力做野 亦對我好好
但大家行緊去結婚呢條路
又會問自己
係咪就算心有條刺
都選擇繼續

愛人=你大腦話俾你知你接受到個男人將佢濃濃既精液射入你子宮令你懷孕

人冇性欲根本就唔會有愛情 為咗D荷爾蒙分泌而煩惱為咩呢

多謝你 我都明白
但佢做呢件事會唔會真係一時糊塗
因為平日佢真係好仔
只係嗰個污點
所以其實我都好矛盾
一齊咁多年大家點都會有愛
去到呢個地步 因為呢個原因放棄
好似好可惜

但真係要說服自己
要繼續行就要真正放下

佢老強你？

唔係

你最可悲既地方係語癌，打咁L長篇既廢話都係講幾十次你唔會完全信一個人，其實一句可以總結喇好嗎？
咩被人傷害過而家唔會完全信任一個人真係聽到都想嘔。
第一，你唔帶眼識人唔賴得人，因為你ON9。
第二，一次不忠百次不用，如果你選擇原諒繼續來往就唔好叫春，就算第時你被人呃多次就係理所當然既事來。
第三，如果你折墮到連屋企人都信唔過都要傷害你其實你做人唔死都無乜用。

第一同第二點都同意
自己都有責任
但屋企人嗰度
我係信得過佢哋
只不過係唔會將自己嘅真實想法完全透露比佢哋聽

多謝你的回覆

佢係偷拍

有捉到 亦都判咗
係影裙底

諗咁多都係哂氣 船到橋頭自然會直 到時就知點行

佢話壓力大 同埋份工好辛苦
佢嗰陣都喊晒求我原諒佢

i know that feel

其實好多謝留言嘅每一位
因為呢件事係現實中
實在難以啟齒

其實有壓力同影裙底有咩關係 r哂頭

原來色魔黎

都係 壓力大唔係做咩都得嘅一個理由
但當時自己又好心痛 又同情
始終係身邊人

大家都近30

係

我係正正常常鄰家女孩feel

同你一情況好似
好愛現任
但佢做過啲事 令到我好難再去信任佢
口講冇野 但實際上成日諗
個心好攰 想分手但放低唔到佢
而條刺永遠都會係到
所以我原諒左佢 但我話左比自己知係最後一次
再犯 有幾痛都要放手

記任一對情侶無左信任 就好難繼續行落去
要彌補 就只可以用時間證明返信任
Sorry for 1999

係呀 明白 感謝你

明白
想問你之後仲有冇check住佢
定完全信任佢

all in真係好易受重傷
支持你呀樓主

其實件事近期先發生
一直到依家我已經冇再check住
我怕我睇到啲唔應該睇到既野
我係廢 因為我好怕我會承受唔到check完之後既後果
辛辛苦苦捱完第一輪既視角衝擊 唔想又黎第二輪

多謝你

我都好明白
所以有時我會諗
我不如俾多啲自由佢 唔問長問短
比自己好過 佢又冇咁大壓力

完全明白嗰種
驚自己再承受唔到的感覺

再者
我係巴 我知如果不斷check住女朋友
佢會覺得我唔信任佢 懷疑佢
我明白女仔比人懷疑 一定會好唔開心
所以我寧願辛苦啲 唔check
另外啦
Allin與否
最緊要係唔好比自己有任何後悔
我對現任完完全全all in
我知道如果分左手 要將自己抽離返出黎
係好辛苦好難受
但起碼我對呢份感情唔會有任何遺憾
該付出既我付出左 該做既亦都做左
共勉之

結婚係為買樓生小朋友冇其他。唔好幻想太多美好婚姻生活，耐咗就會變自私依賴對方，不過如果真係結，唔好因為自私而離婚，為咗小朋友真係要犧牲，一係就唔好生，唔好害個小朋友。

巴打你好勇敢
好果斷決定all in
要原諒佢真係要無比勇氣
啱 人生每樣事情最重要係唔後悔
做啲自己覺得啱嘅事
祝你幸福

深夜多謝巴打推薦首歌比我
都好明白其實結咗婚要理好多柴米油鹽嘅嘢
唔係幻想中咁美好
現實總係會將人對婚姻嘅幻想殆盡
尤其喺香港

細個遇到自己好鐘意既人會期待結婚
而加已經冇咩期待,覺得對一個人一世係好難既事

好多人拍耐咗住耐咗有咗咪結囉，都不知見幾多老公出去滾啦，結婚時D 承諾我諗連律師講既時候都覺得假，有時都覺得婚姻好兒戲只係一張紙。但都有老父老妻，好奇怪以前盲婚啞嫁，或者只係見過一次面就因父母之命結婚反而可以白頭到老，呢個自私既年代就個個都唔理細路就去離婚，或者拍好多年最後都結唔到，所以你話幾諷刺！ 我覺得如果遇到個為你無條件付出既人，咪考慮結lo,但生小朋友一定要諗清楚，因為個小朋友係無辜架

出家做尼姑

以前初戀好天真
覺得鍾意得佢就會跟佢一世

人大左發現 世界誘惑太多
我依家都冇乜期待
覺得結婚可能只係搵個啱嘅伴一齊生活落去

係 呢個年代誘惑太多
溝通工具 上網
叫雞搵SP睇色情資訊 一個掣就得
有時真係好灰心
另一半做左咩真係追蹤唔到
只可以揀信定唔信

我仍然希望婚姻係一生一世嘅事
要認真考慮

結婚係for成家立室既人，生仔湊仔一腳踢個種
愛情耐左就會變感情，感情再無當初既熱戀期同刺激感，往往都好易俾外界誘惑吸引到
你條仔講咩啲咩壓力大，就偷影人，就算你同結左婚，面對既係另一個壓力（生唔生仔、買唔買樓、屋企人俾壓力）
咁到時佢又有壓力，去叫雞/包二奶
你係咪都會原諒佢？到時睇死佢咪又覺得都結左婚，你30歲人都無得揀，唔會夠膽離婚？
我唔係話你條仔係衰人，但你要知道為嫁而嫁係好on9

係呀，未有細路結咗都仲有得返轉頭，有細路就好難架啦。所以你重有得揀不妨揀個好既，都有好仔既，要睇你好唔好彩lo,不過我就知自己好難定性同唔鐘意小朋友，所以我對婚姻都係冇咁既需要，當然拍拖前會講清楚唔結婚唔生小朋友啦，唔想浪費人時間。

所以女人一定唔可以搵年齡差唔多既男人 一定要搵起碼大自己7 8年

絲打 聽到覺得好灰
唔好對愛情失去盼望呀
結婚唔應該係你諗到咁樣